馬鞍山明愛中學咩事？

好多次見到佢地d學生都係講蝗語...明明我仲讀緊書個年代全部都係mk仔，而加變哂大陸仔，無誇張真係每個人都係到講蝗語

中國式mk

毒撚Mk年代一去不返
而家係港仔大陸仔年代

唔撚mk不高好撚毒，男同女都係用蝗語傾計，又會咁撚快可以踢走哂香港人既好撚勁

有冇諗過講蝗語嘅有D係香港仔

聽到有個大陸人講蝗語同個香港fd講話要食咩，個香港mk話屌你老未你講乜撚野呀

間野專收啲有特別需要嘅學生

依間中學咁多年都未執都算幾好嘢

唔怪得個名咁熟